「跳舞」所有跳舞嘅人唔再買芳婷！誓要搞到佢地執笠 lan返中國賣佢d淘寶貨！

癡撚線話要報警拉晒d學生佢
屌佢老母死臭閪
鬼唔望佢成家做雞
生性病被狗搞
香港唔撚歡迎你
lan返大灣區啦dnlm！

間野好貴 料又唔係特別靚

睇錯雅芳婷

仲要勁多淘寶貨色